求救,有冇visual basic高手

有份vb功課唔識
求幫手
其實都唔洗話超勁

件功課係
整個system
入data
之後出一堆數據

我係返緊正職嘅part time hd仔
唔想因為vb要再讀

有意可傾
薄酬

幾時要交啊

咩年代重VB..
M$啲新framework開始都唔係幾想support
俾人屌先出返

下星期一交初稿
再下星期就final

價＄可議
其實唔難不過我唔識
其實只係一個數據統計系統
第一版係有六個選項
分別入完資料之後
經過計算即係加減乘除嗰啲
就係第二版出一個結果
同埋一堆預設嘅原因同埋一對陳述再加埋一啲圖折線圖嗰啲

其實如果識寫vb
可能個零鐘都已經攪得掂
因為我已經用紙張每一版嘅様已經畫低哂
同埋啲資料已經打晒落word到
只要跟着我構思打個program就得架啦

有興趣嘅話email我啦
t369shop@yahoo.com.hk
我會盡快覆你

$10000

十年前既我都識,新既唔識

500幫你搞掂佢 1日

去freelancer個網搵人整
平到你唔信